越來越近 卻從不接觸

你地驚唔驚一講出口，朋友都無得做

你地有冇好好嘅女仔朋友

失敗左
咪係人生中過客

又過客

我同你咪人生過客
有咩所謂

有幾多過客，可以互相理解大家最深處嘅感受同思想

一開口 已被抗拒 諗清楚先試

我思想都係停留在普通人

徘徊在似苦又甜之間

所以都唔想開口了

會成日text。
有時會傾通宵電話。
會單獨見佢然後傾計傾到凌晨一點。
會坐到好近，但係唔敢掂。
佢啱啱失戀，我做咗一個安慰佢嘅角色。
我地傾好多計，大家都鍾意廣東歌。
我以為自己唔會鍾意佢，但係瀨咗野。

好驚無咗佢，因為佢係唯一一個我肯講內心最深嘅感受嘅人。

聽王菲啲歌，聽到好心痛

償還過 才情願 閉著目承認故事看完
甚麼都不算甚麼 即使你離得多遠 也不好抱怨

傾多兩句計就以為好了解？

點為之多，教我

恭喜你 先做水泡 然後比人當兵
當佢揾到第二個就會一腳踢開你

講真 怕還怕
但點都要開口
係時間既問題

其實我都係咁覺得

如果我唔講，至少佢會成為一個永遠都了解我嘅人

佢有叫過我叫佢起身，佢成日都話可以識到你好開心，可以同你傾到計好開心

其實我唔想承人之危，佢失戀咗大概2-3個月，我怕佢想揾水泡，亦都怕自己太渴望戀愛而影響自己理性

好啦，我頭先問咗佢我了唔了解佢
佢答不太了解

你贏了

唔差在講埋 你同佢表白 佢會同你講依家未想拍拖住
其實只係唔考慮你 然後冇幾耐佢就會有第二個對象架喇

親身經歷